召喚淘佬勇士

話說上淘佬見到啲lg機好平，明名佢係積木機但都想
有冇人同我一樣咁痴線

here 有咩機抵屌

V20 人仔588
Lg g6 人仔788

g6有得諗，tg?

上淘佬打lg g6 就有

等你 左先

得個mon

link都無條

打lg g6第三個已經係

[url]【LG G6 原装韩版G600 移动4G 欧版H870 vs988电信4G LGG6手机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€s60G0DlrSJV€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

二手架wo

1000 全新,俾你都唔信啦

電腦版唔知點解冇

屌驚乜鳩
淘過啦

巴打部機全新定點? work?

work la 二手黎
不過賣返出去lu
我仲淘過iphone

哈，係好就唔洗搵人接貨

iPhone 掂唔掂

冇話佢唔好 見到iphone平緊係轉iphone

幾好 我淘卡貼機黎
平到爆

你放返出去個價分分鐘仲高

果陣用左幾個月賣返原價

C 兄好野

btw..不如淘卡貼iphone啦
lg好垃圾

我諗住用$1000當後備用,有時拍下片佢收音都得,所以先諗用lg, 我都用緊iphone 6 ，所以應該買an 機好啲

咁都ok ge...
淘啦 唔會爆

IPHONE又係好平??

ip7 二手 1k多d人仔囉

突然我覺得自己係度賣廣告

有無link
唔係好搵到

咁真係幾抵玩

電腦唔知點解搵唔到關於呢D,我都搵唔到

試下手機先

唔會既,有好野齊齊分享下,做善事啦簡直

但其實佢話iPhone7二手1K
會唔會係android底
最驚佢直頭連IOS同硬件都唔係

no...真係ios

買過部二手iPhone 5 先4舊水人仔

有冇link/search詞語？

閒魚 search iphone 7 有鎖

有鎖 ？
鎖阻點用？

卡貼
個鎖唔係icloud果d 係電訊鎖

學到野

淘佬呢啲咁柒嘅花名邊個改

諗住改人地大陸野個名就當本土化，變左半個香港野？

C兄諗野真係勁，我只係想問下有冇人咁勇，估唔到咁都俾人入到，唔鐘意咪叫返淘寶，最緊要你高興

Btw講返我個主題好嗎

計返港紙同運費都差唔多1200/1300

我上二手網見g6二手行都差唔多價

肥花？
Btw
788*1.25＋30運費＝1015

買開日水
LG果d美水太多唔同台既model
睇報告G5 已經好多問題

買過韓水G4,壞左整返好後送左俾老母,另外仲有三部港版G4,但好少用

淘過lg g5 韓版

唔知係韓版問題定係本身lg g5 天線差

我返大陸用果陣成日收唔到4g . 而家想淘v20港行

Bandwidth唔同